線上民意調查：請問你自認是什麼人？

線上民意調查：請問你自認是什麼人？
A、香港人
B、中國人
C、中國香港人
D、其他

Online poll: Who do you think you are?
A. Hong Kong people
B. Chinese
C. Hong Kong people
D. other

D
大英帝國國民(BNO)

恢復97精神

英文ac 一樣
中文就唔同, 咩玩法
Btw, A

中華民國香港人

中國香港人
使用Google翻譯就成為Hong Kong people
抱歉

唔係踩BNO
不過有時覺得咁講
就好似話自己係"羅馬帝國國民(奴隸角鬥士)"咁

a: chinese
b: chinese from hong kong
識有人覺得有分別

ROC = Taiwan
目前不是聯合國承認的國家

中英聯合聲明是歷史文件

咹

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

2A and 1D

中華民國香港人
可以規於D嗎

應該是C 因為中華民國才是唯一中國 對岸赤匪只是中華民國內部叛亂組織

D
被UK拋棄，俾香港商人壓榨，俾支那種族滅絕緊，就來無晒歸屬感既人球

中華民國不是聯合國承認的國家

即管睇睇過多一年，邊個唔承認邊個

香港人是亞洲猶太人

A

華人

2A and 3D

3A and 3D

華人不是正確國籍

香港人需要面對自己的國家認同

D

對香港冇感情
同時好憎支那

3A and 4D

線上民意調查：請問你自認是什麼人？

B
我係中國人呀屌

港片老演員馮淬帆：對香港沒興趣 不同情香港人
新頭殼newtalk | 黃建豪 台北市報導
發布 2020.09.30 | 15:19

老牌藝人馮淬帆現身國民黨舉辦的國際民主沙龍演講。 圖：黃建豪/攝

國民黨今（30日）舉辦首場國際民主沙龍，找來拍過許多知名港片的老牌藝人馮淬帆擔任演講者，分享民國38年大陸淪陷後，舉家從廣州搬遷到香港生活，最後入籍中華民國的經歷。但事後聽眾問及，對香港問題的看法時，馮淬帆卻稱，他對香港沒興趣，也不同情香港人。

馮淬帆直言 :「我講這些話會有很多人不高興，但我對香港毫無興趣，因為那占什麼．．．」還要經眾人提醒是「占中行動」後，馮淬帆才接著說，因為香港在很早之前的占中行動就亂七八糟，他曾經在臉書發文問過香港人，先搞清楚自己要什麼。

馮淬帆稱，占中行動的人只知道要自由、要特首下台，但特首下台又怎樣，那個人就是老共派的，推翻那個人有什麼用？下一個一樣是老共派來的。

馮淬帆還說，香港的反共就是反共，他相信反共的人當中，親中華民國的人非常少，（香港人）大多的還是認為英國統治比較好，所以他不同情香港人。馮淬帆也表示，中共在香港啟動「國安法」，站在中共的立場來說並沒有錯，因為中共認為香港就是他們的，香港不用「國安法」就沒有統一了。

3A and 1B and 4D

巴打你用輔助軍團個班服夠兵役先做到羅馬公民做例子會好d
羅馬班奴隸完全唔係公民嚟 你當貨物好d
另外羅馬公民都可以做角鬥士 所以例子用得唔太好
不過而家生活喺香港慘過做奴隸

馮淬帆還說，香港的反共就是反共，他相信反共的人當中，親中華民國的人非常少，（香港人）大多的還是認為英國統治比較好，所以他不同情香港人。馮淬帆也表示，中共在香港啟動「國安法」，站在中共的立場來說並沒有錯，因為中共認為香港就是他們的，香港不用「國安法」就沒有統一了。

你會選擇什麼人？

4A and 1B and 4D

唔熟羅馬史 me just 9up

請問有中國香港人嗎

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

"站在中共的立場來說並沒有錯"
站在納綷的立場屠殺猶太人並沒有錯
站在蘇聯的立場屠殺波蘭人並沒有錯
站在毛主席的立場批鬥走資派並沒有錯

5A and 1B and 4D

D 英國人

5A and 1B and 5D

開錯題目

SORRY